@techreport{WenBuKeXueShengGaoDengJiaoYuJuDaXueZhenXingKeXueShiRiChengDengnoQuXiiJibiYuanGeShouYenoHuoYongniXiruQAnoSongFunituite4Yue21RiShiDian2020,
  title = {{学事日程等の取扱い及び遠隔授業の活用に係るQ\&Aの送付について（4月21日時点）}},
  author = {文部科学省高等教育局大学振興課},
  year = {2020},
  url = {https://www.mext.go.jp/content/20200421-mxt_kouhou01-000004520_7.pdf},
  urldate = {2020-05-01},
  language = {ja}
}

@article{XueShiRiChengDengnoQuXiiJibiYuanGeShouYenoHuoYongniXiruQAnoSongFunituite4Yue21RiShiDian,
  title = {{学事日程等の取扱い及び遠隔授業の活用に係るQ\&Aの送付について（4月21日時点）}},
  language = {ja},
  file = {/Users/maejimayuuya/Zotero/storage/CGBL22SX/学事日程等の取扱い及び遠隔授業の活用に係るQ&Aの送付について（4月21日時点）.pdf}
}

@article{岡村2022,
  title = {{アクションゲームの緊張感が面白さに与える影響の分析}},
  author = {岡村, 優作 and 赤池, 英夫},
  year = {2022},
  month = feb,
  journal = {第84回全国大会講演論文集},
  volume = {2022},
  number = {1},
  pages = {65--66},
  language = {ja}
}

@article{長野2022,
  title = {{大学生における課題先延ばし行動とセルフコントロールとの関連}},
  author = {長野, 祐太 and HERLINA, {\relax SUNINGSIH} and 森井, 康幸},
  year = {2022},
  month = nov,
  journal = {岡山心理学会　大会発表論文集},
  volume = {70},
  pages = {17--18},
  language = {ja}
}

@book{木下1981,
  title = {{理科系の作文技術}},
  author = {木下, 是雄},
  year = {1981},
  publisher = {{中央公論新社}},
  language = {ja}
}

@article{國宗2019,
  title = {{プログラミング導入演習に対して学習支援システムと自己調整学習が与える影響の分析}},
  author = {國宗, 永佳 and 仲林, 清},
  year = {2019},
  journal = {電子情報通信学会 通信ソサイエティマガジン},
  volume = {13},
  number = {2},
  pages = {100--109},
  language = {ja}
}
